[一発ツモ]召集日本麻雀同好

歡迎玩厭港式麻雀嘅人入嚟
皆んな、マージャングループへようこそ。

日本麻雀玩法：

最常見嘅日本麻雀網上對戰系統：天鳳

簡單講 日本麻雀一番起糊（ドラ唔算係坐底嘅一番）
最後牌山會剩十四隻唔會喺呢局摸到嘅牌
牌路冇香港牌咁窄
未必需要扣牌扣到完場
而且食糊個規矩係有振聽規則
所以打一隻牌都需要比香港牌更謹慎

Tg group:

6/1有日麻約戰
歡迎入谷報名

冇玩但係成日睇日本啲職業麻雀比賽

PS:高宮同東城好靚女

唔使怕醜
老手新手都可以入谷約戰

成日打完一
攞二三叫糊叫四變振聽

日麻要睇住4家牌河切牌, 防他家立直/副露大牌之餘要盡量避開振聽
打1就要諗定之後摸23會振聽14, 最常見係拆12打1後先摸3, 咁要睇下繼續拆23定打其他單張

打慣MJ麻雀
姐呢個

好鐘意雀龍門

好似要vpn 先玩到

噚晚瞓唔着，悶悶地3點幾打咗場
打到對面3個斷晒線
天鳳偏向食糊牌出銃牌真係好明顯

洗分

唔打上級桌，例牌有人走場

你唔打上級又點再上呢

呢啲場用嚟輕鬆一下冇問題